見到毓民終於有今日 有時真係忍唔住笑

睇見毓民終於冇晒包袱 可以去美加靜靜地享受時光 輕輕鬆鬆做踢爆 屌你老母做左8年垃圾會仲要一路比人屌分裂民主派同收共產黨錢 而家可以笑談風生 都好安慰

agree to the greatest extent

Yuk man

D撚樣仲話佢戀權又剩 如果唔係想推全民制憲駛撚搞咁多呀

明明可以移民退休享清福 仲話要返黎同香港人一齊奮鬥

毓民得閒做多d 54運動回顧果類既節目就好
唔好搞埋d 19政治 反正你講咩做咩都係收左共產黨錢（唔做都收左共產黨錢）
倒不如響應陳雲「全面退出社運圈」

其實佢想做好耐，我衰d講佢係想了左自己心願，如果唔係今年未必再選啦
而家見到佢日日做live都幾開心，好過以前成日屌人咁勞氣

退休享吓清福
香港無得救啦

之前屌毓民果班花生台而家養狼狗咬春袋，日日畀ck咬，真係好睇過戲

唔係身有屎點解唔覆ck
因為講中灑囉

達仔

( Show Blocked User - 9527~ )

屌你老母臭閪

你會唔會應個青山出黎既人？

我都覺得係 唉

得架喇

呢啲關鍵指控都可以唔覆？唔想贏呀？
唔明你地堅持啲乜 根本由佢個仔比人大陸捉左 之後比人攪佢屋企人開始 已經變左節 分裂民主派全部果陣開始
唔好以為做幾場戲 鬧下狗官 咁就可以掩飾啦

冇睇毓民踩場就收撚皮啦 解釋左十世都on99咁 返去花生台啦垃圾

佢大把野未解釋

就當解釋晒又點？欲加之罪 何患無辭
乜撚都可以講一餐
好似佢個仔已經坐左同類罪行中比較重既刑期都可以話點解咁早放 同類道理點解蕭定一可以大陸做到生意呀？垃圾唔係睇人做d咩講d咩 係鍾意理埋晒d垃圾冇證據陰謀論 就我眼見咁耐以黎敢係立法會屌9共產黨屌足咁多年除左毓民真係冇第二個

都好明顯係hater 駁左又點？
欣賞毓民既人不嬲係鍾意聽佢既演詞 鍾意佢係立法會度屌到d狗官無地自容 你其他個d 特別係冇入中聯辦開會冇收肥佬黎錢個d啦 請問係立會講過d咩令人深刻有教誨既野？最深刻咪今日係最黑暗既一天囉

老蕭個d 講乜燈乜都幾有警世作用既

佢唔痴陳雲,香港可能一早光復到

退一千步，其實收左錢又點？事實毓民做過咩害香港人，講錯過d咩/鬧錯過咩人？如果收錢收到佢咁，我真心唔介意。

毓民比你抽都係抽棄權呢單 泛民投讚成通過政改個單點計？公民黨支持修改議事規則點計？

同埋9成出席率都叫唔開會呀？你班垃圾泛民比你100%又點？都唔知提出過d咩有用既野 冇野抽就抽出席率黎屌

教主

點解批評毓民你要搵泛民幫佢擋？點解唔直接反駁樓上所提出嘅觀點？

巴打正論

吹水功力＝拉布長度
係投票無用時最重要

( Show Blocked User - 9527~ )

毓民佢唔係有病咩？
不過都係果句 人都退休
同青政一樣
屌呢做咩

咁快有人社狗衝出黎吠
家下無左教主咪睇下好左定差左囉
又話佢收共產黨錢 收住錢都比人告到坐監
收住錢又會選輸？
高登仔唔係話食窮民建聯咩？
收完錢仲係咁可以係咁屌先屈機，
話佢分裂起碼大事大非上佢無屌錯泛民、唔抵屌啊佢地？

邊集我無興趣搵返出黎，錢就係為5區公投既，無落自己袋，你信就係證據，唔信咪話死撑囉，仲有出席率，有好多議員出一出現就走左去都計出席。

你老母 原來已經有咁撚多五毛

係明撐嫁啦吹啊
唔見得收肥佬黎錢高尚得多喎

都係果句 人都退休
同青政一樣
屌呢做咩

係屌你嫁吹啊，家下搞散五區公投係泛民定建制？

算鳩數吧啦你9527
收共產黨錢點解今屆西環唔過票比佢等佢贏呀？
咁咪可以繼續「分裂民主派」囉 答啦屌你老母
係咁用d垃圾新聞評論洗版
含撚啦你

祝福毓民

啱吖 今時今日好多野其實都係鳩做
你會唔會帶領香港搞革命

屌treegun
佢讓位比張國鈞咪冇得選囉
講到尾咪又係西環計好曬票
中聯辦咁撚無用 連分裂民主派一大好手都推唔入立法會
收錢 你就收緊錢啦

屌你老母啦
乜撚唔做又話呢樣個樣做黎都冇用
最撚廢咪你呢d人囉
唔做過你又知冇用？
冇用你唔推d好有用既idea鼓動群眾？
坐享其成人人都識既

攞 唔係 囉
你認為你樓上po個d就叫證據

而家講改變社會呀 同踢波跑馬可以同日而語
事實係當人人都批評每個社會運動冇成效既話係冇可能改變到個社會
唔好講到自己好撚高質啦 好撚嘔心
仲有唔好用「你地既教主」
我眼中佢只係黃毓民前議員 而佢任內既發言修正案都對政府一矢中的 僅此而已

如果收完政協錢仲可以大大力屌共產黨我都唔撚拘呀on9仔

挑你老味一早要退休啦，9月出黎選黎做乜鳩
今年都可以搭$2巴士啦仲學人抗爭，比d後生做啦
不過你新養個班準備又咬你春袋啦

隻9527敗走高登之後想係呢到重新扯返起支旗

毓民做得支共內鬼,邊有得退,等睇補選搞局

On9網絡廿三條去到大會先拉有鳩用？

毓民小組委員會一個人拉四個月呀

唔識唔好亂咁講

冇左毓民之后
ｃｋ同昌昌都冇左利用价值

郁炆好勁呀
郁炆好嘢
多謝郁炆
支持郁炆

冇你哋最憎既人社夾實泛民點人數流會
真係過撚硬啦

最諷刺就係

芒徒生次次都係用CK係癲佬嚟掩飾芒果佬答唔到CK強而有力既質詢
冇用架啦呢招
CK自抽埋係癲佬
一個癲佬都打殘黃教
而且對付芒果佬呢d癲狗係要用癲佬手段
(芒果佬面對ck問題，西口西面望左望右)

賺到夠就退休
又搵到錢又有光環
都幾爽

香港好多人真係好驚黃毓民，特別係泛民，人社狗，花生台果班傻仔

享下清福好過喇，理撚得班港豬呀

依家見到有啲之前接受曬收錢論分化論既人叫毓民返出黎選
唔知好嬲定好笑

( Show Blocked User - 9527~ )
on9仔

睇下你呢班泛民做唔做到野

佢係有見識
同埋辯才世界級

但係眼光真係麻麻

你睇下9527依隻豬閪五毛幾慘 淩晨都仲要開工

呢D諗法係樓主你強加係黃生身上，我唔會恥笑佢
但如果佢真係同樓主你一樣咁諗，咁有句野好啱佢，"跌落地拿返詐少"

之前選舉都SHOW到佢幾咁想做議員，一選唔到就怨婦罵街，真去散心就扮隱居？ 樓主玩搬龍門搬上癮呀？

sad but ture

香港就交比青政左膠同班垃圾支持者啦

屌都廢事

睇返轉頭 其實佢選唔到都係一件好事
抱下孫享下清福幾開心
因為香港一日有民主派 就算有十個黃毓民都唔會有民主
由其民主黨依批死老野就死撚開啦 做到20鳩幾年都係得個桔
連中箭依D後生仔都做得俾佢地好
只係識陰謀論去攻擊其他人
從冇反省過自己個黨有咩問題

原來鳩UP真係可以無譜
毓民做完白內障手術 紗布都未拆就去左拉布廿三條
一個人就掉撚左九百幾條修訂案

一句話原本期待佢拉 就講到佢好似無拉咁
你老母臭閪 你班泛民怕唔怕落地獄架?

一鍵留名

出席率9成 講到好似無出過席咁

泛民本身反拉布添

人唔笑狗都吠啦你條柒頭5毛

真係咁想做議員 就唔會唔撚出席選舉論壇 選前一個月 每日都係得一站 2-3個鐘係九西 其餘10個鐘係其他四區啦

果班青政狗， 左膠仲係度抹黑
果下毓民一條友拉布拖跨網絡23 條 同9 司13局
果班泛民垃圾就算坐係度有廿幾人， 貢獻都唔上一個毓民

屌中共， 收左共產黨錢
選到入立會，收左共產黨錢
落選左，收左共產黨錢
罵泛民，收左共產黨錢
襲擊689, 收左共產黨錢
拉布，收左共產黨錢

其實共產黨係唔係前世欠左毓民， 毓民做乜都會收左錢
叫你班左膠青政狗拎證據就潛左水

收埋共產黨條尾數安享晚年

我反而想毓民做多個節目係不談政治
講下歷史，講下旅行，介紹下多d香港地道既文化同有咩餐廳好食

證據呢？屌你
五毛 9 up 當秘笈

講歷史 佢之前係踩場好似話有考慮緊

好似會做返歷史在笑

好中意聽佢講歷史 係有種無形既吸引力

認真問，點解毓民fans可以不停推測其他人係鬼。但有人提出論據質疑毓民就係五毛？

今屆立法會狗屎垃圾一大堆 唔入好過入

佢台灣間諜個號碼係幾多？

收山好野
跟埋毓民一齊收山唔理啦 靠民主黨啦

投咩棄權票呀？作為一個議員點解要棄權呀？投棄權票都不知所謂，做咩民選議員呀？投咩棄權票呀？一係就投反對票！係咪呀？仲同我講原則大大聲呢啲係原則問題？

推測邊個係鬼？

大家可以直接block柒條五毛

我覺得佢想show比人睇訓係到都贏咋
如果我做左八年………

Sky_Croc 又出黎搵食

認真答 毓民屌親既 全部都係大事件(政改,醫改)出賣香港人既泛民

泛民屌毓民既 只係因為佢係電視事件投左棄權 佢出賣左邊個?

王維基? 王維基本身就係建制派

有無諗過點解泛民出賣香港人既新聞篇幅都不及毓民投一次棄權票咁多?

因為蘋果日報真係屌你老母垃圾黎

香港都無撚得救，算吧喇

又好想做議員 又想SHOW訓係到都羸

咁矛盾?

好想做又想訓係度羸 我到底睇左D咩

我唔係想拎毓民同泛民班垃圾比
我見到之前大公報話梁天琦單野同埋不停狙擊游喂精所以有感而發
講真拎泛民比真係無意思，你拎青狗熱狗同泛民比都一定有咁既結果

毓民

你依d散播負面情緒既人仲衰過黃絲，佢地起碼識鳩嗌自己香港自己救，你咁樣直程倒米

咁毓民從來都係話梁游廢 , 無話佢地收共產黨錢

之前成報日日唱衰佢地 毓民都叫熱狗唔好用成報打飛機

好明顯只係政治抹黑

其實教主收錢，目的係咩都好，有d錢係唔收得 唔係話為五區公投就冇事
但我諗呢d只係外快，而唔係收共產黨錢做野
佢真正想做既只係永續經營自己既政治生涯但今次失敗左，咪退休講下政治算
始終冇佢香港政壇都唔會咁快走到呢步

唔洗對住立法會班狗屎垃圾咪幾好
得閒開下live 9up下，享下兒孫福
辛苦左一生人，而家咪休息下啦

佢覺得自己係訓係到都贏啊
咁使乜去拉票啊？

咁如果毓民有收錢但梁游只係廢但無收錢，成件事毓民咁做係好正常喎
ps我唔係話毓民收左錢，只係邏輯問題

証明呢? 咁我夠可以話你老母的確係做雞 我琴夜先屌完

管教吓佢隻獸胃啦
日日大公文匯打飛機
fb同人潑婦駡街

事實就係收果d錢係政治生涯既污點，就算毓民做左幾多野為香港都唔可以當無事發生，正如湯渣華以前對香港既貢獻都唔可以遮蓋佢宜家投共做既仆街野

ON撚9
出黎搞政治 邊個未收過?
梁游沒金主? 同中箭同一個金主
如果你係呢個圈既人 而唔係支持者 圈外人既話 其實都會知
邊個沒收過人錢先 長毛 毓民 泛民 沒一個沒收過人錢

佢老友馬生份報紙都唔撐佢

一人拉布梁家騮出席率包尾

【本報訊】現屆立法會議員月薪超過九萬元，但部分議員的出席率仍然差強人意，據立法會秘書處的紀錄顯示，最近於《二○一六年醫生註冊（修訂）條例草案》發動一人拉布的醫學界議員梁家騮，不論於立法會大會等四個主要會議的出席率均敬陪末席，其中於內務委員會、財務委員會及工務小組的出席率不足四成，而財委會的出席率更低至僅有一成一，梁家騮回應稱由於多個會議的開會時間有增無減，加上兼顧醫生工作，因此未能出席部分會議。

東方報業集團統計本立法年度，全體七十名立法會議員於立法會主要會議的出席率，撇除鄉議局代表劉皇發因病長期請假，截至上月廿二日為止，最少有三名議員，分別是梁家騮、批發及零售界方剛及獨立議員黃毓民的出席率不足九成，其中梁家騮的出席率最低，只有八成四。

負責審批撥款的財委會，本年度處理不少具爭議的項目，包括成立創新及科技局的撥款申請、港珠澳大橋及廣深港高鐵追加撥款申請等，但議員的出席率欠佳，截至上月廿四日為止，只有身兼財委會主席的保險界陳健波，以及社民連梁國雄的出席率達到九成九，而方剛、梁家騮及會計界梁繼昌三名議員的出席率為五成半以下，其中後兩者出席率分別為一成一及四成九。財委會轄下的工務小組及人事編制小組委員會，民主黨黃碧雲於以上兩個委員會的出席率均不足一半，分別有四成八及四成二，而法律界郭榮鏗於人事編制小組委員會中的出席率「捧蛋」，缺席首四次會議後宣布退出。

內會出席率僅38%

另一方面，負責準備立法會會議，處理有關立法會會議，委員包括立法會主席以外全體議員的內務委員會，有關情況亦未見理想，截至上月廿四日為止，出席率最低再次是梁家騮，僅有三成八，民主黨何俊仁緊隨其後有五成九，而黃毓民及建築界謝偉銓的出席率同為六成六。

至於十多個事務委員會，本報發現截至五月廿三日為止，自由黨易志明和鍾國斌於環境事務委員會的出席率只有四成，後者於福利事務委員會的出席率更只有三成半，是一眾議員於事務委員會出席率中最低。

每個議員參加既委員會數目都有唔同
如果佢參加得多其實好易出席唔到
呢個要用percentage 喎

原來咁多人唔知收黃坤錢單野毓民係冇經手 反而係事後扮唔知既廢土負責

話無證據唔信，但唔知點解廢土講既野就信到十足。
如果一個人收左共慘黨錢可以啟蒙咁多香港人關心政治，咁共慘黨好倒米。

共產黨成日倒自己米啦，你睇佔中搞到咁就知

毓民自己有个性
佢属意培育既后生仔都有个性
两个有个性既人本来就唔容易合作

豬閪含撚狗妙爾尼爾以前係隔離已經有前科 係咁出鳩post抹黑毓民

你個仔吸毒呀！！！
你個仔04年吸完2010都吸呀！

有班傻鳩夠話佢成日屌販民係分裂民主派啦 但人地幾十年前已經屌緊 仲要係當住販民元老 共狗司徒老妖面前屌

D傻西聽d唔聽d 剩係聽聽埋埋老蕭花生台d垃圾陰謀論就當真 但證據又拎唔再出黎 跟手就拎出席率同棄權單野黎吠 又唔反省下平時毓民屌泛民既時候有冇屌錯 毓民唔係聖人 只係係垃圾會入面叫做講野真係有內容真係啟蒙到人 吸引到咁多fans其他人自然要攻擊佢 又唔見其他人mon住黃碧雲呢d垃圾？

成日話佢有收錢,但個個都係嗡一句就算
比d有力證據睇下先啦

黃碧雲 白鴿黨第二大建制+第一無腦
根本就係高學歷師奶一個

根本一直都係得毓民始終如一
利申:堅實教徒，其他人點抹黑都影響唔到我

痴線 真係做乜都收錢

真係好多教徒 真係睇到我高潮

繼續攬住黃老邪啦

老燒爆咗

真心 真係得毓民配得上始終如一呢四隻字

終於露底喇 原來又係吹蕭邦

share最新燒息就吹簫？
你哋share東方就姐係有賣麵粉？

佢當時既社民連的確係有收到黃坤啲錢搞5區公投
但當時公民黨都有份收依筆錢 點解又冇人話公民黨收共產黨錢?
係咪收黃坤錢=收共產黨錢?
同埋當時廢土同長毛一定係知情果個
咁點解當時唔阻止?
如果佢地所指既收共產黨錢仲有第2單既話點解唔俾更多既證據?

唔係cc台人只係一個過路客
佢唔解釋義德道

基本等下於俾人講穿咗

教徒真係教徒睇你幾時醒

見佢有今日都好高興
但見住自己未來就好堪憂

燒山爆等於咩
明晒

拎咁舊既相冇意思架喎
08奧運個陣差唔多全香港都大中華膠啦

Blocked

無記錯佢個日無出席係因為佢要上法庭？

好多野個教主澄清唔到，班fans就用臭蟲論去解圍，臭蟲論唔緊要但點解教主喺神枱其他人就係屎

係因為你地既指控同我地欣賞佢既演說冇抵觸

仲要冇證據 相又冇 紙又冇 全部得個up字 樣樣憑空講出黎都要解釋都幾撚唔得閒

同埋唔好話咩臭蟲論 係好明顯班私怨撚對人唔對事 衝住毓民黎 雙重標準喎

( Show Blocked User - 9527~ )

煩撚到閪咁
個個講教主既post都衝入黎吠

鬼叫d傻西仲活係毓民陰影底下 講下人地而家輕鬆笑談風生都唔抵得要衝入黎吠

屌原來有時限 早講啦 咁毓民真係無變過

毓民唔讚成港獨架啦 佢係反共產黨 但對國家不嬲有愛國傾向 你睇佢支持新移民既來之則安之 就知咩事

你話唔係五毛我都唔撚信

咁佢屌本民青都好合理呀 大家都唔係同路人

係呀 不嬲屌佢地小學雞 但反對港共dq佢 係d濕尻搵黎抽水又屌佢分裂

同埋你咁講得罪好多教徒 你作地心目中毓民係本土派教主 趕蝗先鋒黎架

片？我記得佢話係廢土收架喎

事實就講返事實 驅蝗不嬲係本民前做既 毓民只係企係年青人一邊 未見過佢帶頭趕走新移民

屌你老母 又扭曲事實

你知毓民跟開邊個就知立場係乜

咁實係蘭花系班人鳩up 成個過程可以詳細講番出黎既唔信 信廢土五毛9527黎到連登想洗底？

new beyond白紙巾風扇

講呢D好無謂
咁燒山你地又提

燒山係燈
唔係因為參政
最少而家無人攻擊過以前燒山D仆街手段

頂仲以為你之前真心討論學聯
原來只係燒山之流

個件柒頭真係唔死都無撚用

諗起maxpayne3個結局

歴史會証明你是對的

垃撚圾 我夠親眼見你老豆叫雞撞著你老母啦

呢個post又成功引到某啲user發癲

on9啦 單嘢有人益佢

利申鳩up

有好結局咪好囉

我好冷靜喎 親眼見架 你回應下先

垃圾毓民

其實你地係咪比某班人洗左腦 個個講到毓民d point都差唔撚多 都係話人要收歸其下

你名人呀？新聞

聖人都有錯，作為政治人物實有功失
教主一路走來咁多年
就算你講咁多都係覺得佢功大於過
所以會支持佢
唔係佢我都未必咁留意政治

最慘你條傻西選擇性接收 我又人網時期開始聽老蕭同毓民 到後期分裂都曾經信左老蕭話毓民係共狗 到後期就睇得一清二楚 老蕭根本信唔撚過 更莫講話花生台班傻仔 根本冇影響力

不如講清楚
樓主其實係咪唔比人唔支持毓民？
所有反毓民既你都會睇唔順眼？
會唔會反毓民就係五毛？
點解見你咁惡？
大家陣營唔多，未論點對駁羅
去到人身攻擊？

on9 論點對駁?收共產黨錢呢d本身係好嚴重既指控喎 全部所謂證據都係邊個邊個講 邊個收 收左去邊個ac 係咪毓民本人用已經差別好大 但乜都未清楚就一句話人收共產黨錢喎 同我舉例話條傻西老豆叫雞差唔多架咋 家下就係你地冇證據老屈人就要人解釋澄清 我就用返其人之道去講d冇證據既野 叫9527條傻西澄清 本質係一樣
即係呢種冇證據既指控如何論點對駁?

你係咪on撚9 最先提出毓民收老共錢既就係老蕭 點樣唔信老蕭又等於教主冇投共?既然我唔信老蕭既指控 信毓民冇投共 但唔代表教主真係冇投共?你想講乜9?

同埋你邊忽見到我唔比人唔支持毓民?
點樣所有反毓民既都會睇唔順眼？
又係好似9527咁憑空想像?話有收錢就等於真係有收錢?
即係你同9527同類架咋 又係憑空問一大堆野 就叫人澄清 多撚餘

不如你又講清楚

你係咪五毛?

係咪共產黨派黎?

點解見你咁on9？

你有指控咪拎出證據 點解去到老屈?

政治既野就係咁 係會有政治捐獻或者幫下對家做野
唔好咁有政治潔癖 冇錢點運作 靠你課金呀？

姐係有證據就拎出黎 乜撚野都冇就一味投共投共

我又覺得你講得唔錯 論點對駁
個問題係話人投共果條友o的論據咁撚多都係斷章取義既
叫佢拎證據出嚟又拎唔唔出 話人文盲
又話毓民反佔中跟住又抽水
大佬你有冇了解過立場嘅背後理念

人社狗邏輯 正常人根本唔會明

咁唔該芒果佬唔好再鬧人地收肥佬黎錢

老燒同毓民FD個陣 夠話過共產黨俾幾千萬毓民叫佢收聲 唔係就殺撚左佢
毓民都唔肯收啦

原來要俾人斬撚死先可以證明自己冇投共

屌笑死

Cry

我係見到有人講毓民收共產黨錢
但個陣個班友夠係咁屈人地網上食熱狗啦
又指控圍毓民個日花生台ＣＡＬＬ黑警黎
明明花生台話冇咁既事
但你方有人會聽佢地講咩，個個都多數聽哂毓民同熱狗講架
次次問佢地有冇確實證據反而比佢地屌你係本民青狗
而且見樓主好似咁激動咁
所以想問定樓主係咪同個班話你反毓民就係賤格就係本民青人社狗既人一樣，你宜家話自己唔係唔比人反毓民就得

我唔會臭蟲論，話反熱既人都成日比人屈所以屈返你
我個人唔太讚同冇確實證據話毓民收共產黨錢
但你未平心靜氣講冇確實證據就唔同你討論未算
使唔使好似講到殺父仇人咁呀
如果講火，個日比班友屈網上熱狗又冇確實證據得張爛鬼圖
我係咪又要火呀？

Ck講嘅嘢唔通全部都作既咩
我就唔信啦

冇錯呀 佢講既事情大部分都係真實發生
不過咁樣就證明到佢係投共 收共產黨錢？
先講對與錯呢個問題
冇錯 Ck不斷搬出一系列既表面事實
不過作出一個價值判斷 係咪需要從佢既行為動機理念同論述作出分析呢？
大家就完全無視左呢一點
好似雨傘運動同泛民不以為然既勇武抗爭
雨傘運動的確犯法 表面上的確唔岩
但係大家就係透過一個公民抗命既手法黎爭取一種理應存在既普世價值 咁就係錯？
粗口打交表面的確唔岩
不過面對無論從物理言語精神上既攻擊
大家係咪要手拖手 繼續用愛與和平感受對方？ 唔諗下點樣用有效手法爭取結果？
如果用更有效既手段 我又認為咁樣先係「岩」
再者 佢有唔少既論點根本就係段章取義
佢既參選完全就係為左攻擊一條友
有需要理會既必要？
欲加之罪 何患無辭

老燒同毓民FD個陣 夠話過共產黨俾幾千萬毓民叫佢收聲 唔係就殺撚左佢

毓民都唔肯收啦 [/quote]

佢扮慘 呃捐款姐

咁佢而家俾人斬左未?[/quote]

原來要俾人斬撚死先可以證明自己冇投共[/quote]

正常咁嚴重就應該要同外國申請政治庇護, 假設唔係FF既話[/quote]

補充返一點先
蕭若元係話共產黨以3000萬要求換取收口
不過就俾毓民拒絕左
仲有你個論據好似有啲問題
如果反對者受到恐嚇就應該申請政治庇護
咁好快全世界都變撚哂北韓
一兩句恐襲下你屋企人就全家走哂
做當權者真係易
仲有依你個邏輯咁咪姐係大部分聲稱受恐嚇既都係呃人？
朱凱迪又唔走 肥佬黎又唔走
姐係全部都搵笨柒既？

CK只係從07年起做左八年黃教教徒
冇做過毓民既工
只係響my台做過幾集節目
昌昌先係前毓民助理
CK成鳩日響節目叫
「黃毓炆告鳩我啦 廢閪」

同場加映：
黃毓民簽確認書仲點名屌肥佬黎何志光楊繼昌林衣麗，換來猛烈還擊，老婆同仔同個孫都捲入是非，罪及妻兒孫矣。
[url]
[/url]

黃毓民比林鄭月娥侮辱完再比何志光怒屌係儍閪衰閪，梁錦祥係鴕背閪。

所以咪一直都話你段章取義囉屌
講左幾撚多次毓民反對佔中 唔係雨傘革命
仆你個街 佔中有發生到?
佔中個理念同雨傘運動個理念根本就背道而馳
一直發生既928後續事件根本就冇佔中既存在
個運動完全就係由民眾自發 自由決定抗爭手法
同戴耀廷所提出和平理性非暴力 由意見領袖主導
根本就唔撚同
黃毓民就係一直反對膠化鳩做既民運
佢就係覺得泛民主導就收撚硬皮
咁佢反對膠化既佔中有咩問題?
加上戴耀廷自己都係928宣佈撤離
讓愛與和平佔嶺中環係第一日就壽終正寢
咁樣同佢係日後支持雨傘運動有咩衝突?

原來要俾人斬撚死先可以證明自己冇投共[/quote]

正常咁嚴重就應該要同外國申請政治庇護, 假設唔係FF既話[/quote]

補充返一點先

蕭若元係話共產黨以3000萬要求換取收口

不過就俾毓民拒絕左

仲有你個論據好似有啲問題

如果反對者受到恐嚇就應該申請政治庇護

咁好快全世界都變撚哂北韓

一兩句恐襲下你屋企人就全家走哂

做當權者真係易

仲有依你個邏輯咁咪姐係大部分聲稱受恐嚇既都係呃人？

朱凱迪又唔走 肥佬黎又唔走

姐係全部都搵笨柒既？[/quote]

如果反對者受到恐嚇就應該申請政治庇護

咁好快全世界都變撚哂北韓 <---都唔尻明你個 logic, 俾政權恐嚇申請政治庇護好正常

朱凱迪識得搞大佢, 搵警方24小找時保護 + 中外傳媒關注 咪暫時冇事[/quote]
俾政權恐嚇申請政治庇護
呢個聽落去的確好合理
不過假如反對者受到威脅 動輒就申請
跟住就走撚哂
咁咪正正加速一言堂既時間?
當權者既目的就係想你走想你收聲
可能你又會話孫中山咪又係去搵美國
隔空發功 海外抗爭?
大佬 咩年代呀? 呢度係香港呀
黃毓民身為一個前立法會議員本來就受到國際關注
本來已經受到保護 咁又點解要走呢?
如果佢走撚左去外國你又話佢投美 巴結外國勢力
仲驚撚左共產權 跟住又俾你地人屌
選擇唔理會其實就可已經減少左人地有位入既機會
都係果句啦 欲加之罪 何患無辭
仲有呢 你好似無視左我第一句
係要求佢收口 唔係要收佢皮

原來你分得清雨傘運動同估中
咁我可以道歉先
咁問題係毓民幾時有屌過雨傘運動

事關你上面「毓民由頭到尾都係反佔中, 但係後尾佢見成件事搞得成 佢先落去旺角抽下水」都攪到我幾亂下

投美 巴結外國勢力 <--- 呢d野一般香港人, 淨係得d 建制,藍絲係到日屌夜屌

李柱銘以前都成日飛去見美國總統同英國首相啦

g phone都去美國見參議員...好多人仲覺得佢地好威添[/quote]

所以佢選擇一個冇乜人有位入既方法何錯之有?
先唔理其他人有否受到恐嚇繼而去外國
咁佢留係香港選擇咩方法面對點解又可以拉去其他民運人士到?
佢既決定本質上就唔會影響到成個民運進程
又何來得出一個收投共既結論?
唔通就係要為左威威 去拎曝光拎光環先係岩 先係冇投共?
正如昂山素姬當初都冇去外國申請庇護
咁又是否代表佢收左對家錢而放棄立場 投敵?

願聞其詳 可以引用下相關社論
仲有我想問下 「毓民由頭到尾都係反佔中, 但係後尾佢見成件事搞得成 佢先落去旺角抽下水」呢句同
「講起雨傘革命就嬲 , 個陣黃教主日日係百份報既網上節目 毓民踢爆 屌尻雨傘革命, 為左賺維穩費 , 佢可 以去到幾盡」呢句有冇連帶關係

佢得個up 字，咁多十年改變到D乜，冇左佢有乜分別?

邊個帶起議會抗爭？
邊個帶起拉布？
冇佢班泛民仲係on99咁企喺度嗌可恥咋

最撚搞笑係毓民衝個陣班友仲on99坐係度 到自己終於醒喇 衝落去就屌9人唔衝

928第一粒催淚彈就係掟去教主個邊

話佢反雨革係咪傻撚左

其實屌泛民就唔止剩係話和理非非既
仲有政治決定同態度反應等等……
至於勇武抗爭就其實一直又發展緊
首先呢樣野就係相對既先啦
一直以黎抗爭好明顯就係2008年開始加劇
仲記唔記得當日既掟蕉換黎社會上幾大回響
結果民主黨同保皇沆瀣一氣 無不遣責
不過又就爭取入息及資產審查生果金
咁又算唔算鳩做呢?
冇記錯既話由2009年開始71每次都有後續
而就係由黃毓民做主席既時候既社民連領導
但開風氣…到最後至2016前都每況更激
5區公投又算唔算其中一個引起直接民主訴求既社運?
呢個係當時係思想上既激進 不過又係俾民主黨反對
同泛民一直行禮如儀既手法對比下的確形成極大反差
唔係話每次引起既騷動先係代表激進勇武….
只不過泛民一直既和平理性主張的確抵屌
更可況一場成功既運動根本就冇可能由一條友憑匹夫之力而成
群眾永遠先係成功既關鍵
一個政客憑住佢既鳩UP成功鼓動反抗風潮 咁又真係算鳩UP咩?